封關前去西九唔好比大陸人落黎

依兩日一定好多大陸吐過黎，大家要頂住！

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到
詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！
香港人與醫護同行

見一個打一個
打到班支那狗唔敢嚟

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！